[JJ插沙]換咗張新display card之後開唔到機

我將原本張gtx560換咗做gtx1050ti lp
但係換完之後就開唔到機
Display card個風扇轉一下就停
跟住用返gtx560同老母板嗰張display card都唔得
跪求各位巴打幫手睇下係咩情況

火牛壞左?

唔該巴打 我一陣試下換火牛

用大火啲啦 燒左無罪報

應該都係火牛唔夠力